"Wat is hij bereid te zweren?"
"Wel, meester Jaggers," zei Mike, terwijl hij zijn neus op zijn bontmuts veegde tijd; "Op een algemene manier, anythink."
Jaggers werd plotseling het meest woedend.
"Nu heb ik je eerder gewaarschuwd", zei hij hij, zijn wijsvinger naar de doodsbange cliënt gooiend, "dat als je ooit verondersteld om op die manier hier te praten, zou ik een voorbeeld van u maken.
U helse boef, hoe durf je MIJ dat te vertellen? '
De cliënt leek bang, maar ook verbijsterd, alsof hij buiten bewustzijn was wat hij had gedaan.
“Spooney!” zei de griffier met zachte stem, terwijl hij hem deernis gaf 90 elleboog "Zacht hoofd!
Moet je het van aangezicht tot aangezicht zeggen? '
"Nu, ik vraag u, u blundert domoor," zei mijn voogd, zeer streng, "Eens en voor de laatste keer, wat de man die je hier hebt gebracht is bereid om te zweren? "
Mike keek hard naar mijn voogd, alsof hij een les probeerde te leren van zijn gezicht, en antwoordde langzaam, "Ayther aan karakter, of aan het hebben in zijn gezelschap zijn geweest en hem de hele nacht in kwestie nooit hebben verlaten. '
